痴撚線中共

又屈人武肺 同收錢

同陳秋實一齊開live 嗰個

唔知係咪被武肺左